2/9 食Jollibee讀何蔭棠果個妹妹請入

借朋友AC開, 妹妹你好, 我就係2/9係Jollibee坐你隔離枱2個叔叔其中一個

睇到你地開學禮上面所展現既決心同團結, 我好感動, 男人老狗都眼濕濕只希望你地可以堅持, 無論對咩事都好, 只要係自己認為應該做既事, 就去做左先, 年輕既好處就係唔怕行錯路(更何況你地冇做錯)

你思路好清晰, 轉數又快, 口齒伶俐, 將來一定會有一番成就記住要罷課不罷學, 不罷休, 要做未來社會既上流, 無忘初心, 先可以改變呢個社會, 往後既人生加油唔好好似我咁讀唔成書但我願意做支撐棟樑既地底泥

比較之下我果間母校垃圾到仆街, 打壓學生表達...

保良局何蔭棠中學同學們好波！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

721 831

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

721 831
十連了, 希望你睇到

變態叔叔

多謝啊
小妹我會繼續努力💪

btw 叔叔好靚仔

我同你個名唔同不分化呀清

睇到你讚靚仔就知你唔係果個妹妹
不過多謝你推POST

721 831
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

我同爸爸多謝你先
希望我地可以好快相約,除低口罩係煲底見

我同爸爸多謝你先
希望我地可以好快相約除低口罩係煲底見

五大訴求
缺一不可